<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <style>
    .vega-actions a {
        margin-right: 12px;
        color: #757575;
        font-weight: normal;
        font-size: 13px;
    }
    .error {
        color: red;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-lite@3.4.0"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm//vega-embed@4"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"width": 400, "height": 300}, "mark": {"tooltip": null}}, "data": {"name": "data-18eeec1263d86c96926f12e4fc8da910"}, "mark": "point", "encoding": {"color": {"type": "nominal", "field": "Voto"}, "size": {"type": "quantitative", "field": "Votos"}, "tooltip": [{"type": "nominal", "field": "Nome"}, {"type": "nominal", "field": "Partido"}, {"type": "nominal", "field": "Estado"}], "x": {"type": "ordinal", "field": "Estado"}, "y": {"type": "ordinal", "field": "Partido"}}, "title": "Votos Estado - 2019", "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v3.4.0.json", "datasets": {"data-18eeec1263d86c96926f12e4fc8da910": [{"Nome": "HAROLDO CATHEDRAL", "Votos": 108, "Partido": "PSD", "Estado": "Roraima", "Id": 0, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDIO LOPES", "Votos": 99, "Partido": "PL", "Estado": "Roraima", "Id": 1, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOENIA WAPICHANA", "Votos": -36, "Partido": "REDE", "Estado": "Roraima", "Id": 2, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "HIRAN GON\u00c7ALVES", "Votos": 85, "Partido": "PP", "Estado": "Roraima", "Id": 3, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JHONATAN DE JESUS", "Votos": 84, "Partido": "PRB", "Estado": "Roraima", "Id": 4, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NICOLETTI", "Votos": 94, "Partido": "PSL", "Estado": "Roraima", "Id": 5, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "OTACI NASCIMENTO", "Votos": 110, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Roraima", "Id": 6, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SH\u00c9RIDAN", "Votos": 91, "Partido": "PSDB", "Estado": "Roraima", "Id": 7, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 ABDON", "Votos": 78, "Partido": "PP", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 8, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AC\u00c1CIO FAVACHO", "Votos": 63, "Partido": "PROS", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 9, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALINE GURGEL", "Votos": 41, "Partido": "PRB", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 10, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAMILO CAPIBERIBE", "Votos": -71, "Partido": "PSB", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 11, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LEDA SADALA", "Votos": 56, "Partido": "Avate", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 12, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSORA MARCIVANIA", "Votos": -64, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 13, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "VINICIUS GURGEL", "Votos": 38, "Partido": "PL", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 14, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ CARLOS", "Votos": 67, "Partido": "PSDB", "Estado": "Amap\u00e1", "Id": 15, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AIRTON FALEIRO", "Votos": -69, "Partido": "PT", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 16, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "BETO FARO", "Votos": -76, "Partido": "PT", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 17, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "C\u00c1SSIO ANDRADE", "Votos": -13, "Partido": "PSB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 18, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ELCIONE BARBALHO", "Votos": 85, "Partido": "MDB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 19, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DELEGADO \u00c9DER MAURO", "Votos": 111, "Partido": "PSD", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 20, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CELSO SABINO", "Votos": 109, "Partido": "PSDB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 21, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CRISTIANO VALE", "Votos": 136, "Partido": "PL", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 22, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 PRIANTE", "Votos": 85, "Partido": "MDB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 23, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDMILSON RODRIGUES", "Votos": -92, "Partido": "PSOL", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 24, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "EDUARDO COSTA", "Votos": 94, "Partido": "PTB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 25, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00daNIOR FERRARI", "Votos": 124, "Partido": "PSD", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 26, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "OLIVAL MARQUES", "Votos": 126, "Partido": "DEM", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 27, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NILSON PINTO", "Votos": 122, "Partido": "PSDB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 28, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "H\u00c9LIO LEITE", "Votos": 126, "Partido": "DEM", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 29, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOAQUIM PASSARINHO", "Votos": 124, "Partido": "PSD", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 30, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO BENGTSON", "Votos": 101, "Partido": "PTB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 31, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VAV\u00c1 MARTINS", "Votos": 100, "Partido": "PRB", "Estado": "Par\u00e1", "Id": 32, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAPIT\u00c3O ALBERTO NETO", "Votos": 122, "Partido": "PRB", "Estado": "Amazonas", "Id": 33, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BOSCO SARAIVA", "Votos": 124, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Amazonas", "Id": 34, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "\u00c1TILA LINS", "Votos": 96, "Partido": "PP", "Estado": "Amazonas", "Id": 35, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SILAS C\u00c2MARA", "Votos": 85, "Partido": "PRB", "Estado": "Amazonas", "Id": 36, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DELEGADO PABLO", "Votos": 107, "Partido": "PSL", "Estado": "Amazonas", "Id": 37, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 RICARDO", "Votos": -89, "Partido": "PT", "Estado": "Amazonas", "Id": 38, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MARCELO RAMOS", "Votos": 124, "Partido": "PL", "Estado": "Amazonas", "Id": 39, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SIDNEY LEITE", "Votos": 107, "Partido": "PSD", "Estado": "Amazonas", "Id": 40, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EXPEDITO NETTO", "Votos": 22, "Partido": "PSD", "Estado": "Rondonia", "Id": 41, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CORONEL CHRIS\u00d3STOMO", "Votos": 84, "Partido": "PSL", "Estado": "Rondonia", "Id": 42, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUCIO MOSQUINI", "Votos": 89, "Partido": "MDB", "Estado": "Rondonia", "Id": 43, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JAQUELINE CASSOL", "Votos": 107, "Partido": "PP", "Estado": "Rondonia", "Id": 44, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "L\u00c9O MORAES", "Votos": 101, "Partido": "Podemos", "Estado": "Rondonia", "Id": 45, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAURO NAZIF", "Votos": -44, "Partido": "PSB", "Estado": "Rondonia", "Id": 46, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "SILVIA CRISTINA", "Votos": -11, "Partido": "PDT", "Estado": "Rondonia", "Id": 47, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MARIANA CARVALHO", "Votos": 83, "Partido": "PSDB", "Estado": "Rondonia", "Id": 48, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JESUS S\u00c9RGIO", "Votos": 55, "Partido": "PDT", "Estado": "Acre", "Id": 49, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALAN RICK", "Votos": 119, "Partido": "DEM", "Estado": "Acre", "Id": 50, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FLAVIANO MELO", "Votos": 82, "Partido": "MDB", "Estado": "Acre", "Id": 51, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MANUEL MARCOS", "Votos": 121, "Partido": "PRB", "Estado": "Acre", "Id": 52, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00c9SSICA SALES", "Votos": 82, "Partido": "MDB", "Estado": "Acre", "Id": 53, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARA ROCHA", "Votos": 110, "Partido": "PSDB", "Estado": "Acre", "Id": 54, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PERP\u00c9TUA ALMEIDA", "Votos": -40, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Acre", "Id": 55, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "DRA. VANDA MILANI", "Votos": 114, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Acre", "Id": 56, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS HENRIQUE GAGUIM", "Votos": 124, "Partido": "DEM", "Estado": "Tocantins", "Id": 57, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DULCE MIRANDA", "Votos": 108, "Partido": "MDB", "Estado": "Tocantins", "Id": 58, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "C\u00c9LIO MOURA", "Votos": -39, "Partido": "PT", "Estado": "Tocantins", "Id": 59, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ELI BORGES", "Votos": 115, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Tocantins", "Id": 60, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "OSIRES DAMASO", "Votos": 123, "Partido": "PSC", "Estado": "Tocantins", "Id": 61, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TIAGO DIMAS", "Votos": 120, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Tocantins", "Id": 62, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VICENTINHO J\u00daNIOR", "Votos": 80, "Partido": "PL", "Estado": "Tocantins", "Id": 63, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSORA DORINHA SEABRA REZEN", "Votos": 89, "Partido": "DEM", "Estado": "Tocantins", "Id": 64, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALUISIO MENDES", "Votos": 74, "Partido": "Podemos", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 65, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CLEBER VERDE", "Votos": 91, "Partido": "PRB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 66, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BIRA DO PINDAR\u00c9", "Votos": -57, "Partido": "PSB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 67, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 FUFUCA", "Votos": 36, "Partido": "PP", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 68, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDIL\u00c1ZIO J\u00daNIOR", "Votos": 106, "Partido": "PSD", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 69, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HILDO ROCHA", "Votos": 75, "Partido": "MDB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 70, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO BRAIDE", "Votos": 45, "Partido": "PMN", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 71, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JO\u00c3O MARCELO SOUZA", "Votos": 74, "Partido": "MDB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 72, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GIL CUTRIM", "Votos": 38, "Partido": "PDT", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 73, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOSIMAR MARANH\u00c3OZINHO", "Votos": 89, "Partido": "PL", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 74, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JUSCELINO FILHO", "Votos": 89, "Partido": "DEM", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 75, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JUNIOR LOUREN\u00c7O", "Votos": 99, "Partido": "PL", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 76, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "M\u00c1RCIO JERRY", "Votos": -47, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 77, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MARRECA FILHO", "Votos": 81, "Partido": "Patriota", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 78, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PASTOR GILDENEMYR", "Votos": 101, "Partido": "PMN", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 79, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO LUCAS FERNANDES", "Votos": 97, "Partido": "PTB", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 80, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "Z\u00c9 CARLOS", "Votos": -28, "Partido": "PT", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 81, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "AJ ALBUQUERQUE", "Votos": 38, "Partido": "PP", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 82, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAPIT\u00c3O WAGNER", "Votos": 58, "Partido": "PROS", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 83, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 FIGUEIREDO", "Votos": 13, "Partido": "PDT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 84, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "C\u00c9LIO STUDART", "Votos": 23, "Partido": "PV", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 85, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DENIS BEZERRA", "Votos": -7, "Partido": "PSB", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 86, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "DR. JAZIEL", "Votos": 37, "Partido": "PL", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 87, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO BISMARCK", "Votos": 12, "Partido": "PDT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 88, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HEITOR FREIRE", "Votos": 24, "Partido": "PSL", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 89, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "IDILVAN ALENCAR", "Votos": -9, "Partido": "PDT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 90, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LE\u00d4NIDAS CRISTINO", "Votos": 6, "Partido": "PDT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 91, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DOMINGOS NETO", "Votos": 43, "Partido": "PSD", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 92, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZIANNE LINS", "Votos": -13, "Partido": "PT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 93, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "GENECIAS NORONHA", "Votos": 45, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 94, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00daNIOR MANO", "Votos": 46, "Partido": "PL", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 95, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 AIRTON CIRILO", "Votos": -15, "Partido": "PT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 96, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JOS\u00c9 GUIMAR\u00c3ES", "Votos": 5, "Partido": "PT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 97, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO AUGUSTO BEZERRA", "Votos": 24, "Partido": "PTB", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 98, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROB\u00c9RIO MONTEIRO", "Votos": 14, "Partido": "PDT", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 99, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MOSES RODRIGUES", "Votos": 30, "Partido": "MDB", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 100, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROBERTO PESSOA", "Votos": 45, "Partido": "PSDB", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 101, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VAIDON OLIVEIRA", "Votos": 24, "Partido": "PROS", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 102, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "\u00c1TILA LIRA", "Votos": 88, "Partido": "PSB", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 103, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FL\u00c1VIO NOGUEIRA", "Votos": 22, "Partido": "PDT", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 104, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ASSIS CARVALHO", "Votos": -2, "Partido": "PT", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 105, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "IRACEMA PORTELLA", "Votos": 31, "Partido": "PP", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 106, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00daLIO CESAR", "Votos": 66, "Partido": "PSD", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 107, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCOS AUR\u00c9LIO SAMPAIO", "Votos": 86, "Partido": "MDB", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 108, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "REJANE DIAS", "Votos": 19, "Partido": "PT", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 109, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARGARETE COELHO", "Votos": 60, "Partido": "PP", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 110, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARINA SANTOS", "Votos": 82, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 111, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c1BIO FARIA", "Votos": 56, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 112, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BENES LEOC\u00c1DIO", "Votos": 75, "Partido": "PRB", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 113, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BETO ROSADO", "Votos": 50, "Partido": "PP", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 114, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GENERAL GIR\u00c3O", "Votos": 43, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 115, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RAFAEL MOTTA", "Votos": -12, "Partido": "PSB", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 116, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JO\u00c3O MAIA", "Votos": 68, "Partido": "PL", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 117, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "WALTER ALVES", "Votos": 59, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 118, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NAT\u00c1LIA BONAVIDES", "Votos": -25, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Norte", "Id": 119, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "DAMI\u00c3O FELICIANO", "Votos": -1, "Partido": "PDT", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 120, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "EFRAIM FILHO", "Votos": 56, "Partido": "DEM", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 121, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AGUINALDO RIBEIRO", "Votos": 29, "Partido": "PP", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 122, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDNA HENRIQUE", "Votos": 57, "Partido": "PSDB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 123, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FREI ANASTACIO RIBEIRO", "Votos": 34, "Partido": "PT", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 124, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HUGO MOTTA", "Votos": 38, "Partido": "PRB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 125, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GERV\u00c1SIO MAIA", "Votos": -26, "Partido": "PSB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 126, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JULIAN LEMOS", "Votos": 33, "Partido": "PSL", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 127, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO CUNHA LIMA", "Votos": 63, "Partido": "PSDB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 128, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "WELLINGTON ROBERTO", "Votos": 41, "Partido": "PL", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 129, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RUY CARNEIRO", "Votos": 74, "Partido": "PSDB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 130, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "WILSON SANTIAGO", "Votos": 68, "Partido": "PTB", "Estado": "Para\u00edba", "Id": 131, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 FERREIRA", "Votos": 32, "Partido": "PSC", "Estado": "Pernambuco", "Id": 132, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 DE PAULA", "Votos": 36, "Partido": "PSD", "Estado": "Pernambuco", "Id": 133, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AUGUSTO COUTINHO", "Votos": 41, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Pernambuco", "Id": 134, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS VERAS", "Votos": 6, "Partido": "PT", "Estado": "Pernambuco", "Id": 135, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GONZAGA PATRIOTA", "Votos": -2, "Partido": "PSB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 136, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "DANIEL COELHO", "Votos": 1, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Pernambuco", "Id": 137, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FELIPE CARRERAS", "Votos": 19, "Partido": "PSB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 138, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FERNANDO MONTEIRO", "Votos": 27, "Partido": "PP", "Estado": "Pernambuco", "Id": 139, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FERNANDO RODOLFO", "Votos": 54, "Partido": "PL", "Estado": "Pernambuco", "Id": 140, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANILO CABRAL", "Votos": -5, "Partido": "PSB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 141, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JO\u00c3O H. CAMPOS", "Votos": -16, "Partido": "PSB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 142, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LUCIANO BIVAR", "Votos": 6, "Partido": "PSL", "Estado": "Pernambuco", "Id": 143, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAR\u00cdLIA ARRAES", "Votos": 9, "Partido": "PT", "Estado": "Pernambuco", "Id": 144, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "OSSESIO SILVA", "Votos": 22, "Partido": "PRB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 145, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RAUL HENRY", "Votos": 22, "Partido": "MDB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 146, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RENILDO CALHEIROS", "Votos": -5, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 147, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "PASTOR EURICO", "Votos": 16, "Partido": "Patriota", "Estado": "Pernambuco", "Id": 148, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO DA FONTE", "Votos": 27, "Partido": "PP", "Estado": "Pernambuco", "Id": 149, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RICARDO TEOBALDO", "Votos": 21, "Partido": "Podemos", "Estado": "Pernambuco", "Id": 150, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FERNANDO COELHO FILHO", "Votos": 17, "Partido": "DEM", "Estado": "Pernambuco", "Id": 151, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SEBASTI\u00c3O OLIVEIRA", "Votos": 34, "Partido": "PL", "Estado": "Pernambuco", "Id": 152, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SILVIO COSTA FILHO", "Votos": 36, "Partido": "PRB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 153, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TADEU ALENCAR", "Votos": -5, "Partido": "PSB", "Estado": "Pernambuco", "Id": 154, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ARTHUR LIRA", "Votos": 35, "Partido": "PP", "Estado": "Alagoas", "Id": 155, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "T\u00daLIO GAD\u00caLHA", "Votos": -7, "Partido": "PDT", "Estado": "Pernambuco", "Id": 156, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "WOLNEY QUEIROZ", "Votos": -12, "Partido": "PDT", "Estado": "Pernambuco", "Id": 157, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ISNALDO BULH\u00d5ES JR.", "Votos": 37, "Partido": "MDB", "Estado": "Alagoas", "Id": 158, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NIVALDO ALBUQUERQUE", "Votos": 45, "Partido": "PTB", "Estado": "Alagoas", "Id": 159, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JHC", "Votos": -7, "Partido": "PSB", "Estado": "Alagoas", "Id": 160, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "SERGIO TOLEDO", "Votos": 42, "Partido": "PL", "Estado": "Alagoas", "Id": 161, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARX BELTR\u00c3O", "Votos": 56, "Partido": "PSD", "Estado": "Alagoas", "Id": 162, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAUL\u00c3O", "Votos": -28, "Partido": "PT", "Estado": "Alagoas", "Id": 163, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "SEVERINO PESSOA", "Votos": 52, "Partido": "PRB", "Estado": "Alagoas", "Id": 164, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TEREZA NELMA", "Votos": 32, "Partido": "PSDB", "Estado": "Alagoas", "Id": 165, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BOSCO COSTA", "Votos": 40, "Partido": "PL", "Estado": "Sergipe", "Id": 166, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c1BIO HENRIQUE", "Votos": -2, "Partido": "PDT", "Estado": "Sergipe", "Id": 167, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LAERCIO OLIVEIRA", "Votos": 33, "Partido": "PP", "Estado": "Sergipe", "Id": 168, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c1BIO MITIDIERI", "Votos": 64, "Partido": "PSD", "Estado": "Sergipe", "Id": 169, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FABIO REIS", "Votos": 50, "Partido": "MDB", "Estado": "Sergipe", "Id": 170, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JO\u00c3O DANIEL", "Votos": -21, "Partido": "PT", "Estado": "Sergipe", "Id": 171, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ALICE PORTUGAL", "Votos": -16, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Bahia", "Id": 172, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "GUSTINHO RIBEIRO", "Votos": 7, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Sergipe", "Id": 173, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AFONSO FLORENCE", "Votos": 1, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 174, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VALDEVAN NOVENTA", "Votos": 28, "Partido": "PSC", "Estado": "Sergipe", "Id": 175, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BACELAR", "Votos": 3, "Partido": "Podemos", "Estado": "Bahia", "Id": 176, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "L\u00cdDICE DA MATA", "Votos": -15, "Partido": "PSB", "Estado": "Bahia", "Id": 177, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "CLAUDIO CAJADO", "Votos": 14, "Partido": "PP", "Estado": "Bahia", "Id": 178, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JO\u00c3O CARLOS BACELAR", "Votos": 42, "Partido": "PL", "Estado": "Bahia", "Id": 179, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANIEL ALMEIDA", "Votos": 19, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Bahia", "Id": 180, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANTONIO BRITO", "Votos": 49, "Partido": "PSD", "Estado": "Bahia", "Id": 181, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AB\u00cdLIO SANTANA", "Votos": 50, "Partido": "PL", "Estado": "Bahia", "Id": 182, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ADOLFO VIANA", "Votos": 72, "Partido": "PSDB", "Estado": "Bahia", "Id": 183, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ARTHUR OLIVEIRA MAIA", "Votos": 51, "Partido": "DEM", "Estado": "Bahia", "Id": 184, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAC\u00c1 LE\u00c3O", "Votos": 75, "Partido": "PP", "Estado": "Bahia", "Id": 185, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEX SANTANA", "Votos": 51, "Partido": "PDT", "Estado": "Bahia", "Id": 186, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c9LIX MENDON\u00c7A J\u00daNIOR", "Votos": 27, "Partido": "PDT", "Estado": "Bahia", "Id": 187, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHARLES FERNANDES", "Votos": 64, "Partido": "PSD", "Estado": "Bahia", "Id": 188, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "IGOR KANN\u00c1RIO", "Votos": 64, "Partido": "PHS", "Estado": "Bahia", "Id": 189, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ELMAR NASCIMENTO", "Votos": 57, "Partido": "DEM", "Estado": "Bahia", "Id": 190, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JO\u00c3O ROMA", "Votos": 56, "Partido": "PRB", "Estado": "Bahia", "Id": 191, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LEUR LOMANTO J\u00daNIOR", "Votos": 55, "Partido": "DEM", "Estado": "Bahia", "Id": 192, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 NUNES", "Votos": 82, "Partido": "PSD", "Estado": "Bahia", "Id": 193, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 ROCHA", "Votos": 66, "Partido": "PL", "Estado": "Bahia", "Id": 194, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JORGE SOLLA", "Votos": 8, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 195, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO NILO", "Votos": -24, "Partido": "PSB", "Estado": "Bahia", "Id": 196, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "OTTO ALENCAR FILHO", "Votos": 49, "Partido": "PSD", "Estado": "Bahia", "Id": 197, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PASTOR SARGENTO ISID\u00d3RIO", "Votos": 58, "Partido": "Avate", "Estado": "Bahia", "Id": 198, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "M\u00c1RIO NEGROMONTE JR.", "Votos": 54, "Partido": "PP", "Estado": "Bahia", "Id": 199, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NELSON PELLEGRINO", "Votos": 7, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 200, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSORA DAYANE PIMENTEL", "Votos": 50, "Partido": "PSL", "Estado": "Bahia", "Id": 201, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RAIMUNDO COSTA", "Votos": 53, "Partido": "PL", "Estado": "Bahia", "Id": 202, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "M\u00c1RCIO MARINHO", "Votos": 87, "Partido": "PRB", "Estado": "Bahia", "Id": 203, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TITO", "Votos": 71, "Partido": "Avate", "Estado": "Bahia", "Id": 204, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO AZI", "Votos": 59, "Partido": "DEM", "Estado": "Bahia", "Id": 205, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RONALDO CARLETTO", "Votos": 56, "Partido": "PP", "Estado": "Bahia", "Id": 206, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "Z\u00c9 NETO", "Votos": 27, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 207, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VALMIR ASSUN\u00c7\u00c3O", "Votos": -21, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 208, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "WALDENOR PEREIRA", "Votos": -38, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 209, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ULDURICO JUNIOR", "Votos": 26, "Partido": "PROS", "Estado": "Bahia", "Id": 210, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "A\u00c9CIO NEVES", "Votos": 71, "Partido": "PSDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 211, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AL\u00ca SILVA", "Votos": 59, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 212, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANDR\u00c9 JANONES", "Votos": -4, "Partido": "Avate", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 213, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "\u00c1UREA CAROLINA", "Votos": -7, "Partido": "PSOL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 214, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "CABO JUNIO AMARAL", "Votos": 62, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 215, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHARLLES EVANGELISTA", "Votos": 74, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 216, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DELEGADO MARCELO FREITAS", "Votos": 101, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 217, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DIEGO ANDRADE", "Votos": 89, "Partido": "PSD", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 218, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DR. FREDERICO", "Votos": 75, "Partido": "Patriota", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 219, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO BARBOSA", "Votos": 91, "Partido": "PSDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 220, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DIMAS FABIANO", "Votos": 100, "Partido": "PP", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 221, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BILAC PINTO", "Votos": 104, "Partido": "DEM", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 222, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DOMINGOS S\u00c1VIO", "Votos": 100, "Partido": "PSDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 223, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EMIDINHO MADEIRA", "Votos": 83, "Partido": "PSB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 224, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO ARO", "Votos": 82, "Partido": "PP", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 225, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARGARIDA SALOM\u00c3O", "Votos": 58, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 226, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c1BIO RAMALHO", "Votos": -19, "Partido": "MDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 227, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "M\u00c1RIO HERINGER", "Votos": 70, "Partido": "PDT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 228, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EUCLYDES PETTERSEN", "Votos": 34, "Partido": "PSC", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 229, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FRANCO CARTAFINA", "Votos": 98, "Partido": "PP", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 230, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EROS BIONDINI", "Votos": 78, "Partido": "PROS", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 231, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LINCOLN PORTELA", "Votos": 101, "Partido": "PL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 232, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FRED COSTA", "Votos": 87, "Partido": "Patriota", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 233, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MISAEL VARELLA", "Votos": 99, "Partido": "PSD", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 234, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GILBERTO ABRAMO", "Votos": 107, "Partido": "PRB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 235, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NEWTON CARDOSO JR", "Votos": 106, "Partido": "MDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 236, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GREYCE ELIAS", "Votos": 84, "Partido": "Avate", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 237, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PATRUS ANANIAS", "Votos": 87, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 238, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00daLIO DELGADO", "Votos": -40, "Partido": "PSB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 239, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LUIS TIB\u00c9", "Votos": -23, "Partido": "Avate", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 240, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MAURO LOPES", "Votos": 64, "Partido": "MDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 241, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LEONARDO MONTEIRO", "Votos": 45, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 242, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HERC\u00cdLIO COELHO DINIZ", "Votos": -12, "Partido": "MDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 243, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "IGOR TIMO", "Votos": 55, "Partido": "Podemos", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 244, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LAFAYETTE DE ANDRADA", "Votos": 88, "Partido": "PRB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 245, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "L\u00c9O MOTTA", "Votos": 94, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 246, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUCAS GONZALEZ", "Votos": 81, "Partido": "NOVO", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 247, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PADRE JO\u00c3O", "Votos": 62, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 248, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO GUEDES", "Votos": -44, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 249, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "PINHEIRINHO", "Votos": -12, "Partido": "PP", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 250, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ROG\u00c9RIO CORREIA", "Votos": 50, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 251, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO ABI-ACKEL", "Votos": -11, "Partido": "PSDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 252, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "TIAGO MITRAUD", "Votos": 48, "Partido": "NOVO", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 253, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VILSON DA FETAEMG", "Votos": 40, "Partido": "PSB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 254, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "Z\u00c9 VITOR", "Votos": 21, "Partido": "PL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 255, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "STEFANO AGUIAR", "Votos": 68, "Partido": "PSD", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 256, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RODRIGO DE CASTRO", "Votos": 100, "Partido": "PSDB", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 257, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ODAIR CUNHA", "Votos": 102, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 258, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "WELITON PRADO", "Votos": -7, "Partido": "PROS", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 259, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "Z\u00c9 SILVA", "Votos": -13, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 260, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "REGINALDO LOPES", "Votos": 32, "Partido": "PT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 261, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SUBTENENTE GONZAGA", "Votos": -24, "Partido": "PDT", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 262, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "EVAIR VIEIRA DE MELO", "Votos": 24, "Partido": "PP", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 263, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AMARO NETO", "Votos": 105, "Partido": "PRB", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 264, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DA VIT\u00d3RIA", "Votos": 103, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 265, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DRA. SORAYA MANATO", "Votos": 95, "Partido": "PSL", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 266, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FELIPE RIGONI", "Votos": 108, "Partido": "PSB", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 267, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HELDER SALOM\u00c3O", "Votos": 41, "Partido": "PT", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 268, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LAURIETE", "Votos": 5, "Partido": "PL", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 269, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NORMA AYUB", "Votos": 97, "Partido": "DEM", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 270, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SERGIO VIDIGAL", "Votos": 53, "Partido": "PDT", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 271, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEXANDRE SERFIOTIS", "Votos": 2, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 272, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS JORDY", "Votos": 92, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 273, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALTINEU C\u00d4RTES", "Votos": 123, "Partido": "PL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 274, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALESSANDRO MOLON", "Votos": 65, "Partido": "PSB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 275, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHIQUINHO BRAZ\u00c3O", "Votos": 11, "Partido": "Avate", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 276, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHRIS TONIETTO", "Votos": 108, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 277, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AUREO RIBEIRO", "Votos": 106, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 278, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BENEDITA DA SILVA", "Votos": 67, "Partido": "PT", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 279, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHRISTINO AUREO", "Votos": -1, "Partido": "PP", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 280, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "CHICO D`ANGELO", "Votos": 47, "Partido": "PDT", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 281, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CLARISSA GAROTINHO", "Votos": 5, "Partido": "PROS", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 282, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANIEL SILVEIRA", "Votos": 39, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 283, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANIELA DO WAGUINHO", "Votos": 88, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 284, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DELEGADO ANT\u00d4NIO FURTADO", "Votos": 138, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 285, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DR. LUIZ ANTONIO TEIXEIRA JR.", "Votos": 87, "Partido": "PP", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 286, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FEL\u00cdCIO LATER\u00c7A", "Votos": 111, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 287, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FLORDELIS", "Votos": 132, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 288, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GELSON AZEVEDO", "Votos": 114, "Partido": "PL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 289, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GUTEMBERG REIS", "Votos": 115, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 290, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HELIO LOPES", "Votos": 137, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 291, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GLAUBER BRAGA", "Votos": 62, "Partido": "PSOL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 292, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JANDIRA FEGHALI", "Votos": -34, "Partido": "PCdoB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 293, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "HUGO LEAL", "Votos": -11, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 294, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JUNINHO DO PNEU", "Votos": 102, "Partido": "DEM", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 295, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LOURIVAL GOMES", "Votos": 135, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 296, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ ANT\u00d4NIO CORR\u00caA", "Votos": 77, "Partido": "S.Part.", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 297, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ LIMA", "Votos": 118, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 298, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAJOR FABIANA", "Votos": 117, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 299, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO CALERO", "Votos": 97, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 300, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO PAULO", "Votos": 68, "Partido": "DEM", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 301, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO FREIXO", "Votos": 68, "Partido": "PSOL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 302, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "M\u00c1RCIO LABRE", "Votos": 23, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 303, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "OTONI DE PAULA", "Votos": 104, "Partido": "PSC", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 304, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO GANIME", "Votos": 108, "Partido": "NOVO", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 305, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO RAMOS", "Votos": 74, "Partido": "PDT", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 306, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSOR JOZIEL", "Votos": 22, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 307, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GURGEL", "Votos": 107, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 308, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RODRIGO MAIA", "Votos": 85, "Partido": "DEM", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 309, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TAL\u00cdRIA PETRONE", "Votos": 40, "Partido": "PSOL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 310, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VINICIUS FARAH", "Votos": -22, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 311, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ROSANGELA GOMES", "Votos": 80, "Partido": "PRB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 312, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "WLADIMIR GAROTINHO", "Votos": 110, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 313, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SORAYA SANTOS", "Votos": 72, "Partido": "PL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 314, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "S\u00d3STENES CAVALCANTE", "Votos": 44, "Partido": "DEM", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 315, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RENATA ABREU", "Votos": 57, "Partido": "Podemos", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 316, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEX MANENTE", "Votos": 86, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 317, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ABOU ANNI", "Votos": 67, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 318, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ADRIANA VENTURA", "Votos": 108, "Partido": "NOVO", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 319, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEXANDRE LEITE", "Votos": 115, "Partido": "DEM", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 320, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BRUNA FURLAN", "Votos": 81, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 321, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ARLINDO CHINAGLIA", "Votos": 23, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 322, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALENCAR SANTANA BRAGA", "Votos": -7, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 323, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "CARLOS SAMPAIO", "Votos": 19, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 324, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ARNALDO JARDIM", "Votos": 53, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 325, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEXANDRE FROTA", "Votos": 65, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 326, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALEXANDRE PADILHA", "Votos": 63, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 327, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BALEIA ROSSI", "Votos": -8, "Partido": "MDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 328, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "ALEXIS FONTEYNE", "Votos": 70, "Partido": "NOVO", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 329, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GUILHERME DERRITE", "Votos": 112, "Partido": "PP", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 330, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ELI CORR\u00caA FILHO", "Votos": 96, "Partido": "DEM", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 331, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAPIT\u00c3O AUGUSTO", "Votos": 80, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 332, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CELSO RUSSOMANNO", "Votos": 102, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 333, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GUILHERME MUSSI", "Votos": 98, "Partido": "PP", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 334, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JEFFERSON CAMPOS", "Votos": 83, "Partido": "PSB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 335, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLA ZAMBELLI", "Votos": 79, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 336, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CEZINHA DE MADUREIRA", "Votos": 101, "Partido": "PSD", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 337, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO BOLSONARO", "Votos": 92, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 338, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EDUARDO CURY", "Votos": 97, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 339, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CORONEL TADEU", "Votos": 85, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 340, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FAUSTO PINATO", "Votos": 97, "Partido": "PP", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 341, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DAVID SOARES", "Votos": 101, "Partido": "DEM", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 342, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ENRICO MISASI", "Votos": 69, "Partido": "PV", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 343, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GENERAL PETERNELLI", "Votos": 93, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 344, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "IVAN VALENTE", "Votos": 82, "Partido": "PSOL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 345, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GILBERTO NASCIMENTO", "Votos": -3, "Partido": "PSC", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 346, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "GENINHO ZULIANI", "Votos": 68, "Partido": "DEM", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 347, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HERCULANO PASSOS", "Votos": 107, "Partido": "MDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 348, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GUIGA PEIXOTO", "Votos": 103, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 349, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOICE HASSELMANN", "Votos": 70, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 350, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "J\u00daNIOR BOZZELLA", "Votos": 97, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 351, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "KIM KATAGUIRI", "Votos": 99, "Partido": "DEM", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 352, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ CARLOS MOTTA", "Votos": 95, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 353, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ PHILIPPE DE ORLEANS E BRAG", "Votos": 95, "Partido": "PSL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 354, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCO BERTAIOLLI", "Votos": 104, "Partido": "PSD", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 355, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCIO ALVINO", "Votos": 99, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 356, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZA ERUNDINA", "Votos": 88, "Partido": "PSOL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 357, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO PEREIRA DA SILVA", "Votos": -12, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 358, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MARCOS PEREIRA", "Votos": 45, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 359, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARIA ROSAS", "Votos": 87, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 360, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MILTON VIEIRA", "Votos": 108, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 361, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO TEIXEIRA", "Votos": 62, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 362, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "POLICIAL KATIA SASTRE", "Votos": -5, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 363, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "MIGUEL LOMBARDI", "Votos": 77, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 364, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PR. MARCO FELICIANO", "Votos": 87, "Partido": "Podemos", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 365, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO FREIRE COSTA", "Votos": 81, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 366, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ FL\u00c1VIO GOMES", "Votos": 70, "Partido": "PSB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 367, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NILTO TATTO", "Votos": 13, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 368, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RICARDO IZAR", "Votos": -10, "Partido": "PP", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 369, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "RODRIGO AGOSTINHO", "Votos": 38, "Partido": "PSB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 370, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROBERTO DE LUCENA", "Votos": 57, "Partido": "Podemos", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 371, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ORLANDO SILVA", "Votos": 14, "Partido": "PCdoB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 372, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROBERTO ALVES", "Votos": 9, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 373, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROSANA VALLE", "Votos": 55, "Partido": "PSB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 374, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SAMUEL MOREIRA", "Votos": 48, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 375, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RUI FALC\u00c3O", "Votos": 63, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 376, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "S\u00c2MIA BOMFIM", "Votos": -33, "Partido": "PSOL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 377, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "TIRIRICA", "Votos": -29, "Partido": "PL", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 378, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "TABATA AMARAL", "Votos": 20, "Partido": "PDT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 379, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VANDERLEI MACRIS", "Votos": 71, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 380, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VINICIUS POIT", "Votos": 81, "Partido": "NOVO", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 381, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VICENTINHO", "Votos": 42, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 382, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VINICIUS CARVALHO", "Votos": 11, "Partido": "PRB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 383, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS ZARATTINI", "Votos": 42, "Partido": "PT", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 384, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VITOR LIPPI", "Votos": 0, "Partido": "PSDB", "Estado": "S\u00e3o Paulo", "Id": 385, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JUAREZ COSTA", "Votos": 90, "Partido": "MDB", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 386, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DR. LEONARDO", "Votos": 109, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 387, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EMANUEL PINHEIRO NETO", "Votos": 135, "Partido": "PTB", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 388, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOS\u00c9 MEDEIROS", "Votos": 106, "Partido": "Podemos", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 389, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NELSON BARBUDO", "Votos": 96, "Partido": "PSL", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 390, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "NERI GELLER", "Votos": 89, "Partido": "PP", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 391, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ERIKA KOKAY", "Votos": 68, "Partido": "PT", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 392, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSORA ROSA NEIDE", "Votos": 64, "Partido": "PT", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 393, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BIA KICIS", "Votos": -2, "Partido": "PSL", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 394, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "CELINA LE\u00c3O", "Votos": 24, "Partido": "PP", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 395, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FL\u00c1VIA ARRUDA", "Votos": 111, "Partido": "PL", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 396, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JULIO CESAR RIBEIRO", "Votos": 110, "Partido": "PRB", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 397, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULA BELMONTE", "Votos": 80, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 398, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSOR ISRAEL BATISTA", "Votos": 61, "Partido": "PV", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 399, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ADRIANO DO BALDY", "Votos": 66, "Partido": "PP", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 400, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "C\u00c9LIO SILVEIRA", "Votos": 38, "Partido": "PSDB", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 401, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JO\u00c3O CAMPOS", "Votos": 96, "Partido": "PRB", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 402, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALCIDES RODRIGUES", "Votos": 85, "Partido": "Patriota", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 403, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DR. ZACHARIAS CALIL", "Votos": 76, "Partido": "DEM", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 404, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DELEGADO WALDIR", "Votos": 76, "Partido": "PSL", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 405, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FL\u00c1VIA MORAIS", "Votos": 67, "Partido": "PDT", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 406, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ELIAS VAZ", "Votos": 22, "Partido": "PSB", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 407, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FRANCISCO JR.", "Votos": -7, "Partido": "PSD", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 408, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "RUBENS OTONI", "Votos": 3, "Partido": "PT", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 409, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GLAUSTIN FOKUS", "Votos": 67, "Partido": "PSC", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 410, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOSE MARIO SCHREINER", "Votos": -15, "Partido": "DEM", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 411, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "JOS\u00c9 NELTO", "Votos": 80, "Partido": "Podemos", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 412, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAJOR VITOR HUGO", "Votos": 70, "Partido": "PSL", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 413, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUCAS VERGILIO", "Votos": 80, "Partido": "Solidariedade", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 414, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAGDA MOFATTO", "Votos": 57, "Partido": "PL", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 415, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PROFESSOR ALCIDES", "Votos": 78, "Partido": "PP", "Estado": "Goi\u00e1s", "Id": 416, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BETO PEREIRA", "Votos": 99, "Partido": "PSDB", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 417, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DAGOBERTO NOGUEIRA", "Votos": 90, "Partido": "PDT", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 418, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DR. LUIZ OVANDO", "Votos": 95, "Partido": "PSL", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 419, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "F\u00c1BIO TRAD", "Votos": 60, "Partido": "PSD", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 420, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VANDER LOUBET", "Votos": 94, "Partido": "PT", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 421, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LOESTER TRUTIS", "Votos": 102, "Partido": "PSL", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 422, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROSE MODESTO", "Votos": 93, "Partido": "PSDB", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 423, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALIEL MACHADO", "Votos": 20, "Partido": "PSB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 424, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CHRISTIANE DE SOUZA YARED", "Votos": 99, "Partido": "PL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 425, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALINE SLEUTJES", "Votos": 102, "Partido": "PSL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 426, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AROLDO MARTINS", "Votos": 23, "Partido": "PRB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 427, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BOCA ABERTA", "Votos": 100, "Partido": "PROS", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 428, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FELIPE FRANCISCHINI", "Votos": 124, "Partido": "PSL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 429, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DIEGO GARCIA", "Votos": 88, "Partido": "Podemos", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 430, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HERMES PARCIANELLO", "Votos": 65, "Partido": "MDB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 431, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ENIO VERRI", "Votos": 66, "Partido": "PT", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 432, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FILIPE BARROS", "Votos": 74, "Partido": "PSL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 433, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GLEISI HOFFMANN", "Votos": 47, "Partido": "PT", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 434, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GUSTAVO FRUET", "Votos": 19, "Partido": "PDT", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 435, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LEANDRE", "Votos": 17, "Partido": "PV", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 436, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUISA CANZIANI", "Votos": 40, "Partido": "PTB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 437, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VERMELHO", "Votos": 32, "Partido": "PSD", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 438, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUCIANO DUCCI", "Votos": 87, "Partido": "PSB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 439, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO EDUARDO MARTINS", "Votos": 101, "Partido": "PSC", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 440, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ NISHIMORI", "Votos": 77, "Partido": "PL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 441, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RUBENS BUENO", "Votos": 54, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 442, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO LUPION", "Votos": 128, "Partido": "DEM", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 443, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RICARDO BARROS", "Votos": 113, "Partido": "PP", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 444, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIZ\u00c3O GOULART", "Votos": 111, "Partido": "PRB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 445, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SARGENTO FAHUR", "Votos": 131, "Partido": "PSD", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 446, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GIACOBO", "Votos": 97, "Partido": "PL", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 447, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SERGIO SOUZA", "Votos": 125, "Partido": "MDB", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 448, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ZECA DIRCEU", "Votos": 70, "Partido": "PT", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 449, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SCHIAVINATO", "Votos": 91, "Partido": "PP", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 450, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TONINHO WANDSCHEER", "Votos": 70, "Partido": "PROS", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 451, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ANGELA AMIN", "Votos": 63, "Partido": "PP", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 452, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CELSO MALDANER", "Votos": 115, "Partido": "MDB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 453, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS CHIODINI", "Votos": 126, "Partido": "MDB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 454, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CAROLINE DE TONI", "Votos": 116, "Partido": "PSL", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 455, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CORONEL ARMANDO", "Votos": 129, "Partido": "PSL", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 456, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANIEL FREITAS", "Votos": 144, "Partido": "PSL", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 457, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARMEN ZANOTTO", "Votos": 138, "Partido": "CIDADANIA", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 458, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DARCI DE MATOS", "Votos": 136, "Partido": "PSD", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 459, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FABIO SCHIOCHET", "Votos": 116, "Partido": "PSL", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 460, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GILSON MARQUES", "Votos": 97, "Partido": "NOVO", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 461, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO UCZAI", "Votos": 82, "Partido": "PT", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 462, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GEOVANIA DE S\u00c1", "Votos": 97, "Partido": "PSDB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 463, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ROG\u00c9RIO PENINHA MENDON\u00c7A", "Votos": 79, "Partido": "MDB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 464, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "H\u00c9LIO COSTA", "Votos": 66, "Partido": "PRB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 465, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RICARDO GUIDI", "Votos": 132, "Partido": "PSD", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 466, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "ALCEU MOREIRA", "Votos": 93, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 467, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AFONSO HAMM", "Votos": 75, "Partido": "PP", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 468, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "RODRIGO COELHO", "Votos": 115, "Partido": "PSB", "Estado": "Santa Catarina", "Id": 469, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BIBO NUNES", "Votos": 87, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 470, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AFONSO MOTTA", "Votos": 76, "Partido": "PDT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 471, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANIEL TRZECIAK", "Votos": 79, "Partido": "PSDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 472, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "CARLOS GOMES", "Votos": 72, "Partido": "PRB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 473, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GIOVANI FELTES", "Votos": 36, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 474, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ", "Votos": 84, "Partido": "PSD", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 475, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "FERNANDA MELCHIONNA", "Votos": 48, "Partido": "PSOL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 476, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HENRIQUE FONTANA", "Votos": 23, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 477, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BOHN GASS", "Votos": -19, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 478, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LIZIANE BAYER", "Votos": -58, "Partido": "PSB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 479, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "LUCAS REDECKER", "Votos": -17, "Partido": "PSDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 480, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "GIOVANI CHERINI", "Votos": 10, "Partido": "PL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 481, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCEL VAN HATTEM", "Votos": 61, "Partido": "NOVO", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 482, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "HEITOR SCHUCH", "Votos": 44, "Partido": "PSB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 483, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JER\u00d4NIMO GOERGEN", "Votos": 52, "Partido": "PP", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 484, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO MORAES", "Votos": 51, "Partido": "PTB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 485, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCON", "Votos": 11, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 486, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARIA DO ROS\u00c1RIO", "Votos": 53, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 487, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARLON SANTOS", "Votos": 27, "Partido": "PDT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 488, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MAUR\u00cdCIO DZIEDRICKI", "Votos": -31, "Partido": "PTB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 489, "Cor": "r", "": 0, "Voto": "separado"}, {"Nome": "NEREU CRISPIM", "Votos": 25, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 490, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO PIMENTA", "Votos": 29, "Partido": "PT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 491, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PEDRO WESTPHALEN", "Votos": 76, "Partido": "PP", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 492, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "M\u00c1RCIO BIOLCHI", "Votos": 67, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 493, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "POMPEO DE MATTOS", "Votos": 52, "Partido": "PDT", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 494, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SANDERSON", "Votos": 21, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 495, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JORGE BRAZ", "Votos": 115, "Partido": "PRB", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 496, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DAVID MIRANDA", "Votos": 60, "Partido": "PSOL", "Estado": "Rio de Janeiro", "Id": 497, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "LUIS MIRANDA", "Votos": 51, "Partido": "DEM", "Estado": "Distrito Federal", "Id": 498, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "MARCELO BRUM", "Votos": 62, "Partido": "PSL", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 499, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EVANDRO ROMAN", "Votos": 99, "Partido": "PSD", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 500, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "REINHOLD STEPHANES JUNIOR", "Votos": 69, "Partido": "PSD", "Estado": "Paran\u00e1", "Id": 501, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "DARC\u00cdSIO PERONDI", "Votos": 79, "Partido": "MDB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 502, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "TED CONTI", "Votos": 61, "Partido": "PSB", "Estado": "Esp\u00edrito Santo", "Id": 503, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "BIA CAVASSA", "Votos": 101, "Partido": "PSDB", "Estado": "Mato Grosso do Sul", "Id": 504, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "EN\u00c9IAS REIS", "Votos": 83, "Partido": "PSL", "Estado": "Minas Gerais", "Id": 505, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "SANTINI", "Votos": 44, "Partido": "PTB", "Estado": "Rio Grande do Sul", "Id": 506, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "VALTENIR PEREIRA", "Votos": 84, "Partido": "MDB", "Estado": "Mato Grosso", "Id": 507, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "JOSEILDO RAMOS", "Votos": 11, "Partido": "PT", "Estado": "Bahia", "Id": 508, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAULO MAGALH\u00c3ES", "Votos": 41, "Partido": "PSD", "Estado": "Bahia", "Id": 509, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "GAST\u00c3O VIEIRA", "Votos": 73, "Partido": "PROS", "Estado": "Maranh\u00e3o", "Id": 510, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "AN\u00cdBAL GOMES", "Votos": 12, "Partido": "DEM", "Estado": "Cear\u00e1", "Id": 511, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}, {"Nome": "PAES LANDIM", "Votos": 39, "Partido": "PTB", "Estado": "Piau\u00ed", "Id": 512, "Cor": "b", "": 0, "Voto": "junto"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div class="error" style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>